====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Paris doit conserver ce qui , comme ville , constitue depuis des siècles le trait le plus spécifique de son être vivant : la variété des fonctions qui s ' y exercent et la richesse des échanges humains qu ' elle permet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

